買左一打臭豆腐+榴槤上巴士撚其他乘客，而家比人屌緊，你問我答

我無進食！

show連登ac俾佢地睇, 佢地就知你係痴線, 唔敢理你

最多SHOW到自己破產姐

屌返佢地
你理撚得我呀？你地咁撚臭又上車？

樓主性無能

你又話完全封鎖佢嘅

上網上到要自爆係咩一回事

多一事不如少一事算...

咁撚叻,唔食攞出嚟撈埋佢做榴槤臭豆腐吖...笨!

你咁樣咪助長班痴線佬 廢老 廢中 有少少野唔啱就屌一餐

撈埋點放入口呀屌

叫你撈無叫你食...你整臭啲咪夠晒串囉...

正宗損人不利己

資助你一個臭魚罐頭

屌到你落車為止